{
  "ScenarioId": "Welcome to hell!",
  "Collection": [
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "root",
      "Weight": 3,
      "Question": "Ночь. Тишина. Тебе снится странный сон: кто-то проник в ЦОД, где хранятся все данные о тебе. Ты слышишь треск. И снова тишина... Звонок в дверь. Ты просыпаешься. Идешь. Темно... Открываешь дверь - никого. Показалось... На часах 2:33. Идешь спать... Звонок. Снова в дверь. Открываешь - никого... На полу видишь записку. Поднимаешь. Читаешь... \"Через 24 часа все данные о тебе будут уничтожены. Мы сотрем твою память. Добро пожаловать в рабство\" ... Проходит еще час. Ты открываешь ноутбук. Пытаешься до стучаться до сервера. И никак. Кажется, кто-то взломал админку, в которой ты управляешь всеми своими данными. А за ней взломали все остальное. Вспомни, ты же сам ее писал. С таким вдохновением. Только ты не учел одну маленькую вещь. Именно о ней рассказывал наш Миша Щербаков в далеком 2017м году. Ну не надо делать так: \"<script>@ViewData[\"UntrustedInput\"]</script>\". Что же могло такого случиться? о какой атаке нас уже предупреждал Миша?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "xss",
          "GoToId": "zero gc"
        },
        {
          "Answer": "Cross-Site Scripting",
          "GoToId": "zero gc"
        }
      ],
      "ElseBranch": "xss--"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "zero gc",
      "Weight": 3,
      "Question": "Окей! Теперь ты можешь это пофиксить. Но, кажется, уже слишком поздно. Ты падаешь в обморок. Сон. Опять. Кто-то в ЦОДе. Душно. Жарко. Сервера загружены под 100%. Кажется, чудит GC. dotMemory loading... Это все сон. Никакой сборки мусора не происходит!!! Может быть кто-то подменил реализацию GC? А может что-то свое написал... И хитрым образом заинжектил! Вот это новость! А! Точно, нам же Кондрад об этом тоже уже говорил! Кажется, этот кто-то, кто все взломал, частый гость DotNext. Как же он назывался? Этот самый gc?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "zero gc",
          "GoToId": "andrei"
        },
        {
          "Answer": "zero",
          "GoToId": "andrei"
        },
        {
          "Answer": "gc zero",
          "GoToId": "andrei"
        },
        {
          "Answer": "zero garbage collector",
          "GoToId": "andrei"
        }
      ],
      "ElseBranch": "zero gc--"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "zero gc with failed xss",
      "Weight": 1,
      "Question": "Сон. Опять. Почему-то я пишу код на странном языке, а вокруг меня летают бабочки. Душно... Кто-то в ЦОДе. Жарко. Сервера загружены под 100%. Кажется, чудит GC. dotMemory loading... Это все сон. Никакой сборки мусора не происходит!!! Может быть кто-то подменил реализацию GC? А может что-то свое написал... И хитрым образом заинжектил! Вот это новость! А! Точно, нам же Кондрад об этом тоже уже говорил! Кажется, этот кто-то, кто все взломал, частый гость DotNext. Как же он назывался? Этот самый gc?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "zero gc",
          "GoToId": "andrei"
        },
        {
          "Answer": "zero",
          "GoToId": "andrei"
        },
        {
          "Answer": "gc zero",
          "GoToId": "andrei"
        },
        {
          "Answer": "zero garbage collector",
          "GoToId": "andrei"
        }
      ],
      "ElseBranch": "zero gc--"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "xss--",
      "Question": "Ты не помнишь? Возможно, стоит пообщаться с Мишей Щербаковым. Пиши, как вспомнишь",
      "Weight": 1,
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "xss",
          "GoToId": "zero gc"
        },
        {
          "Answer": "Cross-Site Scripting",
          "GoToId": "zero gc"
        }
      ],
      "ElseBranch": "zero gc with failed xss"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "andrei",
      "Weight": 3,
      "Question": "Душно... Снова проснулся... Не помню. Я не помню, как меня зовут. ЦОД... надо бежать! Спасти мою оставшуюся память. ЦОД... надо бежать! Спасти мою оставшуюся память! ЦОД... Кто мог подумать, что в 2085 году у нас не будет своей памяти! надо бежать! Спасти мою оставшуюся память. Кажется, в меня добавили новую функциональность 1... Кажется, в меня добавили новую функциональность 2... новую....... 5.... Это все локальные функции, черт бы их... Кажется, ребята из JetBrains уже решали эту проблему. Кто же мне может с этим помочь? Я ведь помню, что он как раз выступает на DotNext... Как же его зовут...",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "Андрей Дятлов",
          "GoToId": "hell"
        },
        {
          "Answer": "Дятлов Андрей",
          "GoToId": "hell"
        }
      ],
      "ElseBranch": "andrei--"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "andrei--",
      "Weight": 1,
      "Question": "Кажется, кажется... кажется... кажется... К кому бежать?.... Еще внедрили.. Кажется...",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "Андрей Дятлов",
          "GoToId": "hell"
        },
        {
          "Answer": "Дятлов Андрей",
          "GoToId": "hell"
        }
      ],
      "WaitingTime": 5,
      "NumberOfAttemptsLimit": 5,
      "ElseBranch": "hell"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "zero gc--",
      "Weight": 0,
      "Question": "Я не могу дышать. Кажется, не работает система охлаждения. Жарко. Обморок. Сон... Горит. Горит моя память... Нагрузка растет. Мне уже не попасть в ЦОД. Нужна помощь друга... Где телефон? Не отвечает... Мне нужно резервное питание. Аааа.... мою память засоряют....  Рекуррррсивно засоррряют...(waiting 30 min)",
      "PuzzleType": 0,
      "WaitingTime": 30,
      "PosibleBranches": [],
      "ElseBranch": "andrei"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "hell",
      "Weight": 5,
      "Question": "Андрей Дятлов в своем докладе рассказывает коротко о локальных функциях и как они решали проблемы с рекурсией при анализе локальных функций... Буду теперь знать. А за окном где-то играет песня в исполнении Дилана Битти \"You give REST a bad name\". Можно.. Нужно бежать. Песня. Кажется я вспомнил где находится ЦОД...",
      "PuzzleType": 0,
      "NumberOfAttemptsLimit": 5,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "hell",
          "GoToId": "opensource"
        }
      ],
      "ElseBranch": "Game over"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "opensource",
      "Weight": 0,
      "Question": "Я разместил там свою память в этом ЦОДе, пообещав дъяволу отдать свою душу. Но мне всего 18 лет... Будет завтра 18 лет. Я хочу жить!!! Неужели мне конец? Говорили мне, не лезть в этот open source. Это он меня туда загнал!!! А я всего-лишь бедный студент и сэкономить хотел.. Говорила мне мама... (waiting 30 min)",
      "PuzzleType": 0,
      "WaitingTime": 30,
      "ElseBranch": "libunwind8"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "libunwind8",
      "Weight": 3,
      "Question": "Точно! У меня есть чудо-машина! Не поверите! В основе нее - Raspberry. Нужно всего-лишь немного перенастроить мою машинку... На ней мы быстро попадем в ЦОД... Ошибка? couldn't find a library to determine the call-chain of a program (runtime)... Так, не хватает какой-то либы.. Какой же либы не хватает?",
      "PuzzleType": 0,
      "NumberOfAttemptsLimit": 5,
      "WaitingTime": 5,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "libunwind8",
          "GoToId": "welcome to hell"
        }
      ],
      "ElseBranch": "Game over"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": true,
      "Id": "Game over",
      "Question": "Game over!",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": []
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "welcome to hell",
      "Weight": 8,
      "Question": "3... 2... 1... Welcome to hell! Горит! Горит моя память! А... система охлаждения отказала полностью. Срочно включаем резерв! Кажется, я скоро упаду в обморок! У нас есть mac-адрес, но мы не знаем ключа! Интересно, как взломать эту дверь... Мониторинг вещает, что мне 2 часа осталось.... ",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "Здесь будет что-то, что нагенерится кодом",
          "GoToId": "Finish"
        }
      ],
      "ElseBranch": "Game over"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": true,
      "Weight":"13",
      "Id": "Finish",
      "Question": "Восстановление данных (in progress)... Кажется, вы спасли свою душу... Игра окончена"
    }
  ]
}